有無清覺得安歷基斯時期既拜仁先係最勁？

唔鳩猜 打法直接有威脅
攻擊方法多變

yes

依家比哥狗教完乜都猜一餐

公認架啦

哥狗一帶無咁屈既球隊即刻露底

抵喇好請唔請請哥狗
都唔知點解要搵哥狗執隊波
明明佢個套班波唔係由細到大夾開根本踢唔出個種效果
就算有合適人腳冇默契都踢唔到
而且拜仁都唔係踢開呢味之前都係玩開直接

安76 教到隊波咁7又懶晒哥狗
雖然軒嘉斯個陣勁過哥狗好多
但安76 先係最7個個 感覺上隊波低左班波

無左xavi inesta messi點玩到咁高章既波

又瀬哥狗，好波

又賴 轉埋教練都可以賴哥狗

咁你呢句咁關個topic咩事？

就黎傳波都有錯

仲怪哥狗係無意思
雖然佢係曼城都證明左自己廢
但肥安的確好似舞唔掂拜仁咁
個case好似佢帶米蘭後期咁
主力老哂，新仔又唔掂/唔夾
應該好快走人

嗰陣強姦疤，之後請哥狗返黎

哥狗走左啦

哥狗有冇咁多fans呀 上面咁多人幫佢含撚
事實上真係哥狗搞撚廢隊拜
明明反擊咁勁 變左踢9猜

冇睇波又9up

認真 到底踢鳩猜有咩問題

嘻

踢波可以傳到空晒/打突擊/打反攻/打高空波/打速度/打力量，有咩好歧視？

7:0唔係維蘭路華個助教領軍咩？

呢2季係on76教佢教拜仲差過哥

人都死左就咪鬼提d傷心事

其實下半季都已經唔關維蘭路維事，佢係醫院多過巴塞，係個垃圾助教帶隊

問題係佢將原本建立好好既反擊機動踢法轉做9猜
又冇之前踢得咁好

咁都屈到 你安76教咪教返自己既風格囉
班人踢開機動反擊 轉踢傳控就得 轉返機動性踢法又唔得?😂👍
死拜狗咁撚多野瀨

真

果陣買波既青泉，場場大炒

反哥狗班人同死曼狗咁似既
哥狗教廢拜仁
椰子教廢贊奴沙
賴得就賴

咁哥狗隊拜的確無軒歷基斯嗰隊咁勁丫

係標題無錯喎

等老豆去教啦

76用唔掂梅拿

比較軒，哥，安，雲
哥算ok

個笨伯

佢第一年去拜仁教個陣係三冠王班底+葛斯泰亞高，點會唔勁

屌哥狗就係拜狗😂
事實哥狗教果幾季係冇軒歷基斯咁勁
唔好搵安76落水拉🙈

前三年俾肥安
依家俾哥狗

會唔同哂

只有假鏝迷哥
上面2件辣殺扑左

反哥=on9

應該會有一次歐聯拉
上面兩隻鏝俾哥狗落左迷藥咁
個個都屌哥狗教廢拜仁
係都要撐😂
下季哥狗拎唔倒英超/歐聯咪又係屌😂😂😂

柏歷堅尼是無辜的

迷柏帥果D先係ON9仔

智利佬？
文仔
列屎葛打前鋒

13拜對手得多係勁，其他對手係衰落嘅英超隊同巴塞，未盛世嘅皇，馬祖摩巴黎仲未變完全體

如果軒帥繼續教，對住盛世皇，完全體馬祖摩巴黎，進步緊嘅曼城，有msn嘅巴塞，佢面對嘅困難會大好多

msn巴塞=史上最強

有王騎嘅拜仁先係

笑撚死 乜撚野教廢拜仁
換撚左教練成季都仲有得賴

屌你老味咁撚無恥都有

💧🚬

希汀克教勁車仔, 佢接手之後球隊都會由廢變勁

而家拜仁狀態咁差一定係比軒歷基斯用到殘哂
如果唔係我地拜仁一定年年六冠
用殘哂d人就退休

明顯係安76用殘拜仁D人啦
你睇下佢教一季就搞到拿姆沙比攰到退休

屌你老母安76
比你教一季就拆撚左隊波骨
拿姆沙比

當年肥賓係利記已經用殘左沙比 唔關安76事啦
之後哥狗又用廢沙比 搞到佢要收山

哥狗隊拜仁好撚惡喎
比美斯屈機一次就當佢係垃圾？

安76肯要占士已經證明佢勁過哥狗幾班

仲記得哥狗時期
拜狗對祖記個場歐聯
一開始又係懶撚晒有自己style咁猜猜猜
猜整都做唔到入去
尾段要趕住入波
就即刻打返燒味
心諗做乜鳩

15-17嘅巴塞點都好過13，14巴塞，應該唔會輸7:0，軒帥對住14,16,17皇馬嘅話，我睇死佢都要輸

應變都錯
哥迪奧拿做人都錯

雲尼＞摩＞格蘭＞史＞希＞安＞保＞迪馬＞賓＞摩＞希＞干

哥狗柯屎都香過人

呢句真

柒左修正返都比人屌

雲加>>>>>>>>>>>>all

理得佢贏定輸 最後咪又係巴塞贏哂

足球歷史上得bbc勁過msn
但bbc屬於外星人級數

人地守地面守得好 轉打燒味都唔得
起馬有plan b

祖記咁勁都有plan b贏佢地, 算係咁啦
好過今年巴塞無plan b, 比人零封

幾時都係一哥黎㗎喇

你出去問下人睇下有冇人服

邊隊衛冕歐聯？

msn=屌奶星級數